撤啦中大人！

1. 淨係2000飛既催淚彈所造成既高濃度二噁英都已經有需要走！
2. 更何況仲要有好多鬼係到！
3. 撤退時一定要記住反跟蹤！

第三點好重要！希望大家可以推下

中大人唔係condom